Android web browser 打字問題

用開Android機 Firefox上連登
如果打字㩒咗icon
有一半機會原因不明導致打唔到字